我是香港JOKER

哈,...哈....哈

好可憐

This city deserves a better criminal.

商場扭波波果d ?